促請政府唔好隊冧大嶼山

可以幫忙去簽個名嗎？我唔想見到香港得返啲石屎，唔想見到香港獨有的珍貴的海洋生物滅絕，麻煩各位去綠色和平個網頁簽個名，促請政府先發展棕地，唔好隊冧大嶼山。

香港海洋孕育近6千種海洋生物，東大嶼水域生態豐富多樣，是國家重點保護野生動物白腹海雕的繁殖及棲息地，更錄得全球獨有的鮑氏雙足蜥，附近水域亦發現稀有的軟珊瑚海筆。

政府強推「明日大嶼」，在如此敏感的生態區域大興土木，必然破壞珍貴的海洋生態；它亦是香港史上最昂貴的基建，造價至少6,240億元，不但可能耗盡香港的財政儲備，亦無法有效解決香港的房屋問題。

事實上，香港有比「明日大嶼」更明智的選項：我們最新的調查發現，發展棕地造價僅333億元，比填海便宜8成，卻可興建近14萬伙公營房屋。

海洋住屋不對立，為了珍貴脆弱的海洋生態，及讓市民安居樂業，一起發聲，要求政府優先發展棕地，放棄不負責任的「明日大嶼」！

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

推！

呢個必推

再推

但係簽完佢電話打黎叫我捐錢

Done,push

簽左

最慘係d錢去哂d貪官到

咁奇怪？我簽完無人打比我喎！而且我今次無打算捐錢，只係覺得大嶼山太珍貴，作為香港人一定要出聲！

1

簽左，保護大自然